旺角中心有間野幾好飲

利申 非打手
呢間野幾好飲
係咪巴打開架
同個高佬老闆幾靚仔

打手死全家

賣左幾個post廣告都唔G

影到咁撚樣都唔撚係賣廣告我屌你老母啦撚樣

冤枉啊

reported

唇乜撚茶 衰到要抄大陸

原D 茶精都係淘寶番黎?
你飲埋我個份

同班fd飲過，難難飲我地個個肚痛咗幾日，可能溝咗坑渠水

睇到都唔想飲

收左邊度錢

名都改得衰過人，唇茶???
陰唇個唇呀？

不了

原來咁唔衛生，以後唔去

大佬去過都知呢個角度一定係入面影出去
你咪撚累鳩人啦好嘛
人地自己都有開post唔洗你專登出post

利申熟客

負評 試都唔撚試

不了好 dirty

呢間勁好飲 巴打講樓主好靚仔有得免費升cup

我覺得幾好飲

講樓主個名有冇discount ?

屌又係呢D垃圾野飲 一杯垃圾茶都賣3x 真係傻鳩先會飲